你玩冰壺敢唔敢叫條女睇你比賽

一個成個超人咁 , 兩個係度拖地
會唔會笑死左條女

如果條女同你一樣咁嘅質素，唔要罷就啦

真心覺得好勁 放冰壼個個眼界要好準隻手又要定 係上面滑都覺得難 佢地仲要不停出力刷 滑個時又要同冰壼一樣速度 就到個時又要小心自己唔好掂到其他冰壼
位唔係咁上

根據你嘅邏輯，花式溜冰只係普通散步

係咁簡單既，戰鬥民族就洗食禁藥啦